我要返工呀

屌你地班廢青 唔好阻住地鐵油塘去鰂魚涌 我聽日仲要返工呀
果到基本上係九龍東+將軍澳人士出入港島既地方
不過如果我唔舒服拉停左會唔會比人罰錢